完scheme A MIE

就完scheme A training 應該加幾多人工先合理？ 西貢大學grad
有冇Ching 指點，驚比HR 壓價會唔識反應
利申 starting 14000